監警會會唔會訓斥下吞槍警？

教壞細路

違返禁堂食令